皆大歡喜 超級舞蹈！！！

屌你老母 笑到我

企中間個男人後面條女醒
全條片出樣0點幾秒

啲動作靚到

好有節奏

其實唔差。。。

真係慘
通常呢d有兩個可能性

一個係公司想員工團結d
所以叫佢地一齊跳舞出黎表演(annual dinner/routine meeting)

一個就係其實某個上司好撚鐘意表演
想跳呢隻舞好耐
所以捉埋下面班人叫佢地學
你望下企最前中間果個男人
全程勁開心投入 踏曬腳打拍子咁
有可能係佢本身想跳都唔定

畀我我會覺得好醜

股東/董事叫到 唔通唔應承咩